一人一首香港曾經好hit既歌

呀sa 既二缺一

酷愛

勁歌金曲

愛得太遲

今天我

我的回憶不是我的
一事無成

罪與罰
嗰時次次行街都聽到

死性不改

老鼠愛大米

球迷奇遇記

正 以前成日聽

無賴

好心分手

命硬

（會唔會太舊...）

囍帖街

大哥
拍錯拖

無心睡眠

原來她不狗愛我
陽光點的歌
愈難愈愛

櫻花樹下
殺死我的温柔 M記一定聽到嘅歌

我的宣言
只知道是時候拿著鮮花

佢家下黃色衫

帝女花

煞科

滾 以前細個有個fd背咗成首日日洗我腦

登陸太陽

紅綠燈

羅生門

美麗之最

明明綠燈轉眼變成紅燈

愛在記憶中找你

又變翻著綠色衫

相對濕度

小蘋果 學貓叫

垃圾
漩渦
離家出走

滾 滾出去

到此為止
高山低谷
如果我是陳奕迅

算唔算

快

勁歌金曲啦點都係
唱K cut 歌前必點

越吻越傷心

哪有一天不想你
呢首真心hit

陽光點的歌

鍾無艷

kary 好多歌都好好聽

我未夠重傷 這雙腿會走

Katy

Kary*

Im little butterfly

記錯咗

逼得寵物太緊

一定有光良-童話

我願變成 童話裡 你愛的那個天使

長相廝守

幾千天近況幸福嗎

無盡

越難越愛

好人

老豆咪索茄

講fit 那誰 囍貼街都走唔甩

獅子山下

Monica

活著viva

鍾無艷Kay架喎

真
以前喺街 一定聽到呢兩首

講咩陽光點的歌 越難越愛個班九成係小學

有耳的官材

愛與誠

要多謝使徒

做隻貓做隻狗

愛情陷阱
風繼續吹

我本人

成幾頁都冇媽媽不必擔心我

M記之歌

放手 放開所有

別怪他

側田 volar
夠晒mk

他約我去迪士尼
童話
愛與誠
456wing

思覺失調
極危險~~~

地球很危險
眼睛不能沒眼淚

有心人 張國榮

感應 泳兒

你是個好人，好到願意殺死我。
唔知有冇記錯歌詞

講不出聲

愛得太遲
夕陽無限好

174

2525

重有浮跨

就算世界無童話

我的驕傲

天梯

大日子 香港地

也咩爹 也咩爹 搭錯車

唱k必點

心淡

咁多負皮既

容祖兒啲歌

當時真係周街都識唱

他約我去迪士尼
愛你(kimberley)
老鼠愛大米
喜帖街

勾手指尾

越吻越傷心
囍帖街
That's why you go away
明天我要嫁給你
愛相隨
你的名字我的姓氏
愛是永恒
小玩意
讓我跟你走

一對

到此一遊

追

何時我會妒忌 我會擔心 魔鬼搶走你

近年有歌hit過越難越愛？

紅豆 方大同版

一加一 m記主題曲

拔萃校歌

幸運兒

火熱動感lalala

近廿年真係hit到連本身冇聽開歌都識嘅應該得3首
愛得太遲
那些年
天與地
最估唔到冇人提天與地

歌名應該係年少無知先啱

愛你變成恨你

黎瑞恩 一人有一個夢想
郭富城 對你愛不完
陳慧嫻 千千闋歌
陳百強 一生何求

信者得愛 你暪我暪 爆了

我至叻

咁耐都無人提

三角誌

我都第一時間諗起呢首

小玩意

要多得係roadshow狂播嗰個胸圍廣告用呢首歌

愛得太遲我死鬼阿爺都識唱
吻別唔知香港點睇 但前幾年係巴塞羅那一間當地人開嘅cafe聽到佢播

方力申 鄧麗欣
所有合唱歌

女校男生
戀愛大過天
愛情當入樽
風爭與風
明愛暗戀補習社
下一站天后

你地話，呢到有邊隻唔係紅到爆！
屌你老母，上面竟然同我打陽光點的歌?！
有份打ge同我死全家啦，屌你老母臭閪！

遇怪魔我即刻變大個

他跟我去迪士尼

我已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號
我要兩腳退一步 但是並未做到
似聽到看到風暴 將於三秒後來到_的倒數

一人一首 變左一人多首

嗰時老師母都成日聽

你有心

電燈膽
仲有係咪瘋串stephy走音版
果陣stephy係又紅又比人屌

高溫燒滾了我 一切

電燈膽

小明上廣州

黑白照remix版

殺死我的溫柔到而家仲聽緊 好正

江南style

hit到依家
義勇軍進行曲
龍的傳人
中國人

chok

加加減減

鄭中基 無賴
hit撚到我嗰陣小學都識唱
依家已經做左暴龍哥fans

彌敦道

童話

曾熱愛這片土地

一分鍾贈我一分鍾~

明年今日

我這樣討厭 他完美如此

香港地

絕對空虛

他約我去迪士尼
絕
電燈膽
方力申同鄧麗欣既合唱歌

戰爭-Edison

講咁耐都冇 無言的親親親

少理阿爸

耿耿於懷

Eason 我的快樂時代

Edison 壞孩子的天空

留低鎖匙

Chef Lemon 無聲仿有聲

黎明 全日愛

陳慧琳 花花世界

Eason Shall We Talk

蘇永康嘅那誰

Sammi 嘅獨家試唱

郭富城嘅唱這歌

陳慧琳嘅最佳位置

張敬軒 迷失表參道

謝安琪 囍帖街

吳雨霏三寶 - 逼得太緊 我本人 吳哥窟

留住你 會否比分開更好
連死都不畏懼

大哥
離家出走
木紋
愛是最大權利

歲月如歌

電燈膽嗰陣真係超hit

侵侵

可惜我是水瓶座
Where Did U Go

幸福摩天輪
K歌之王
會過去的
越吻越傷心

天下無雙

鳳閣恩仇未了情

燕尾蝶

你的名字我的姓氏

浮誇
富士山下
單車
真的愛你
光輝歲月
幾分傷心幾分痴
可惜我是水瓶座
紅豆
容易受傷的女人
友共情
愛得太遲
紅日

講咁耐都冇人提起
拔萃有個大仆街
香港rap嘅始祖

boyz lala世界
Twins 戀愛大過天

那些年
基本上嗰時日日咩地方都聽到

高山低谷

鄭秀文 信者得愛

難分真與假

今天我......

我的驕傲
花花世界
hit到d街坊嘉年華會成日唱

光輝歲月

大愛大明

一枝花

舊愛流

明凰戰

上海灘

有冇後生聽過？

絕

投降吧都無？

你有心
高妹
放生

side angle side

啼笑姻緣
香港第一隻電視劇主題曲
當時全香港人都識

Aga 一
次次去m 記都 尋尋找找。。

當年情

我有今日
失戀王
相依為命
Myway

又kary又katy做乜鳩

忘不了你
今生今世
漣漪
昨遲人
女校男生
死性不改
風箏與風
潛龍勿用
K 歌之王
Shall we talk
痛愛
再見二丁目
少女的祈禱

仲有好多，基本上每一個時期都有一首

念你

留白
白日夢內白風光 將光陰停下

爆了
別講笑 小鳥爆開了

是否我真的一無所有

等

有事吳雨霏
無事謝安琪

where did you go

hit到變公廁歌，人人都識唱兩咀

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

之前真係日日一放學就沖返屋企開電腦玩跑

魅力移動

年少無知

現代愛情故事

乜鳩呀樓主

東南亞重好hit

青春光駐
愛在天地動搖時
衛蘭唱既 情深說話未曾講

玻璃之情
今生今世

夜遊杜拜

我現時自己肯做飯

海闊天空

劃火柴

天與地首歌
如果命運能選擇

Fantasy tale 跑online主題曲

好聽近排係joox聽返 一聽回憶返晒黎

青春常駐

天窗

花花宇宙
K歌之王
Shall we talk

做隻貓做隻狗不做情人

我已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號

七友
明年今日
好心分手

愛與誠
幸福摩天輪
我的驕傲
高妹
好心分手
絕
酷愛
愛是最大權利

紅日

爆了

連重提 往事也不再絕對

Cheer Up

陳美玲- 如果

Chok

Chok
軟雪糕
櫻花樹下
一事無成

咳咳...唔該借借

處處吻

燕尾蝶
說好的幸福呢
說謊
突然好想你
小情歌

Hole hole 地相處 澤仔

我我我我有胸部

lemon tree

誰人受痛苦被縣掛在石頭
唔記得歌弓口

歌名*

Kiss kiss kiss

風花雪

愛是不保留

吻別

別怪她

傻女

block 9個死傻仔喇，我都block咗9世。

blocked

花花宇宙

多少往事甜在心頭

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel~~

情深說話未曾講
小城大事

起來 不願做奴隸的人們

2008年果陣好hit

童話

當年首歌出嘅時候，我小四
升到上中六嘅時候，識咗幾個中一小朋友，佢地話班際歌唱比賽唱童話
佢地話首歌好好聽，日日都loop緊

MC Jin - ABC

原來止痛是為練習無痛
哭到斷氣說不通

D舖頭焚機焚呢d

紅到而家 00後都識唱

流淚行勝利道

最佳損友
富士山下
愛得太遲
櫻花樹下

愛不疚

型仔

絕 傅佩嘉

Tell me where did you go

我鈴聲

寧願什麼都不要就是別煩我
悲哀代言人

寒冰掌～又推甩兩件～

勾手指尾
「那天我共你 勾手指尾
答應過會更愛你 抱緊你就有好天氣」

留在彼此的身邊， 牽著手再繼續飛

要係架Hiace入面聽住飛屯公

今期流行

祝君好

嗶嗶嗶

藍色憂鬱

赤地雪

係衛籣啲歌就係

起來。。。不願做奴隸的人民

童話

老屎愛大咪

where did u go

年度之歌
愛不疚
固執
好心分手
愛情陷阱

大熱

萬惡淫為首之乞食

You say one two three four
I say one two three four
這是喺度做乜鳩

義勇軍進行曲

God save the Queen

886

點會冇林瘋首Chok

寒冰掌

離家出走

Party with TL

打邊爐個首?
滾 滾起佢

拖泥帶水

雖然首歌係好正 但未至於好hit喎

你要滾不要叫人嚟加水

離家岀走
記得果時興入歌買歌做手提鈴聲
一街都係用依首

不浪漫罪名
誰明浪子心

男人信甚麼

愛與痛的邊緣算唔算

K歌之王

郭富城 弱

天外有天 用自己抵擋劍尖～

痛愛

突然好想你

Hey boy - Bosco Wong

又不是八十年代

少理亜爸hit到而家，算唔算

大日子

C AllStar 再不再見

你瞞我瞞

啼笑姻緣

Mr. 首昨天 好好聽

起來! 不願做奴隸的人們!

無賴
二缺一
心淡
花花世界

明愛暗戀補習社

勁歌金曲改版 踎低噴飯

gangnam style

戀愛大過天

別怪她
有冇人記得

C3po

陳樂基- 月半小夜曲

你唔愛我啦 - 李彩華